其實momo個____真係好正

佢條仔後生好靚仲靚過momo

嘩，你咁攪法，即係想人屌鳩你老母姐？

KPOP馬浚偉

入面好多個都正過momo

可能其他嗰啲無得食
只能食momo

🍤🍤🍤🍤🍤

恐怖圖

尊重啦 至少韓國版本有牙巫
但香港版本 都仲係契哥咋diu...